[1Q題] 香港警察係咩動物？

屌你老母係曱甴呀
見一隻踩一隻個啲呀
黑警死全家

黑警死全家

屎

睇完我無野講

講佢地係狗侮辱啲狗
曱甴、老鼠先啱佢地

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

話係甲由好似讚緊佢

生命力頑強